網絡小說[囧方內部會建議，希望CSTCB 能夠封查連燈網！ ]

利申，以下為小說內容一部份，如有雷同純屬巧合!

小說部份內容

傳聞消息、不知真假, 但黑囧完全冇思考問題、自省行為。所以若囧例不昭、嚴格執行，呢啲黑囧衹會變本加厲。
佢哋而家唯一擔心係自身安全。若市民反撲，佢哋人少，裝備唔夠強，就唔想上前搏，要錫身。

[/size=4]但當佢哋人多、裝備增強、就算你係記者、議員，佢哋要求照拉照仆。[/size=4]

////////

黑囧內部的消息：

肥仔蔥和四會談話撮要👇
JPOA 就提出不應該調派便衣囧; 因為佢哋根本就沒有足夠的裝備！

DCP 答應檢討與及一定會向前線同事提供足夠的保護裝備。

由於暴徒人數不斷增加，有同事質問管理層為何不將每次出現衝突的公眾活動定性為暴動；
增強阻嚇力；不要每次都強烈譴責；譴責又譴責。

CP回覆有否宣布是「暴動」不會影響最後檢控的罪名，沒有宣布為「暴動」也可以用「暴動罪」檢控。

CP表示今次的衝突事件不是POE （post Occupancy Evacuation) ，是政治事件。 囧隊不能獨力解決。 這是一場 （顏色革命）。

DCP 表示原先潛建華指示是用disorderly conduct 控告兩名圍狗總的人士； 經他兩星期同DOJ周旋; 才成功將案件轉為unlawful assembly(非法集結、更嚴重控罪）). 希望大家明白管理層一定盡一切努力去提出最切實的檢控行動！

CP表示不用布袋彈、不用水炮車、不用速龍； 要用智慧不可以力敵， 因為他要對3萬同事負責。

同事極力要求狗隊善用黑囧公共關係科的資源； 由PPPRB （PoPo Public Relations Branch) 用靈活生動的方法清晰向市民大眾包括記者及議員解釋

黑囧有權要求懷疑干犯任何罪行的人士揭開面罩，黑囧在執行工作期間無需出示委任證，
妨礙黑囧執行職務是包括議員及記者，他們沒有特權。

希望CSTCB (Cyber Security and Technology Crime Branch) 能夠封查連燈網！

希望狗隊在驅散行動後要截查及登記暴徒的身分證及影相

希望狗隊加強情報收集的能力，並且盡快引入「顏色液體」打暴徒的tactic.

對於種種的提議黑囧高層都表示願意聆聽，願意採納。

CP提到7月14號清場目標係希望進行拘捕提高士氣，可惜並不成功，管理層會檢討並且承認使用了錯的戰術。

CP表示沒有靈丹妙藥處理現時的政局危機但是狗隊好關心人員，重視人員的士氣，故此才會決定在7月14號進行拘捕！ 而整個行動合共調動了2500名同事！ 經過今次的教訓，日後部署行動一定會保持距離，因為我們打下風仗！

CP同時表示，如果有人死傷，香港會輸！

暴徒有組織，用telegram 溝通暫時未能破解!

CP自己也收了10多封恐嚇信要挾會（殺佢全家）。

日後的行動部署會參考西九高鐵站的行動；多用水馬；並且規定一個platoon 一齊工作;白恤衫行先;並且要同示威者保持一定距離。

CP表示他一定會考慮「退守」方案；只要安全的話，任何安排都可以考慮！

有同事表明今次的亂象最終會有四個可能性：
有暴徒死
有黑囧死
黑囧集體請辭
黑囧集體放病假

作文真係無天份
自己推下啦

無人睇so9sad

我沒野講